等佢

如果我等到佢拍完拖 係咪好蠢

唔好等啦

同我拍

你唔想同yy結婚咩

我同佢冇可能啦

冇可能做咁開心

仲

只係想嗰個女仔 以後唔好亂同人搞野

我都唔想老婆俾帽自己帶
不過 有先算

咁嘅女仔唔要都罷啦

如果你認為你地復合之後可以解決到之前令到你地分手既原因咁就等⋯
如果你覺得5050 我覺得放手會比較好
過來人 同我個ex復合左五次 到最後都係分手收場
真心好後悔因爲係我地哩兩年入面有個真心對我好既女仔我錯過左
所以我覺得你要諗清楚

咁可惜 你有冇揾返佢？
我會諗清楚啦

我冇啦⋯我果時一心只想同我個ex一齊
無論佢做咩我都冇反應，我重記得果日佢求我唔好搵我個ex我都冇理佢
我真係冇膽去搵人

你嗰陣時都唔鍾意佢 梗係咩都冇反應啦
呢件事㗎咗幾耐先 個女仔會唔會到依家都仲鐘意你

冇啦，佢而家都有穩定既男朋友
但係其實我而家都幾享受單身既生活⋯
有時我覺得拍拖真係幾煩
係開心既時候真係可以做到你既正能量令到你每日都過得好充實但係唔開心既時候真係可以影響到你多好野
好似我之前咁 我差小小學分就可以拎到獎學金 就係因為同個ex散左 學都唔返⋯做咩都冇心機 溫都溫唔入腦
日日都係到飲酒食煙成個垃圾咁 而家冇嚕⋯個名額都比人拎左
所以其實而家我都好驚拍拖 我真係唔想再經歷果種痛
果種當你以為你而家做哂佢要求既野 佢會心足既時候
佢竟然同你講覺得你唔夠愛佢⋯真係個心都即刻碎哂

你拍一次拖要經歷咁多嘢 為佢付出咁多 佢都 唔愛你 唔怪之得你驚咗拍拖

其實佢又唔係唔愛 但係佢要愛既方式同我唔同
我想休息下 單身下

不過其實我係咁睇 如果佢都開始得一段新感情
我覺得唔多唔小佢對你既感覺都係小左
有時我覺得復合再散係更加hurt

咁我係唔係唔等佢最好 我驚我放唔低佢

咁你地當初散既原因係咩？

溝通唔到

我諗諗下覺得自己好蠢 我做咩咁蠢要睇住人幸福 仲要唔知人地幾時散

係嫁⋯ 我覺得 等係可以等
但係你要諗清楚 哩個人值唔值得等
可能你諗諗下都會覺得放手會更加好

等到佢老咪有機會囉,儲錢埋單

諗諗下放手好過等佢

唔好唔開心 我知道哩段時間好難熬 因為你真係要let go
但係有一日當你回頭望既時候 你會好多謝到自己今日既決定